仲話帶口罩保護自己 實質大部分喺到無罩交響樂

我唔知呢篇野有幾多人入黎睇到，但真心有感而發，希望大家真係提高一下衛生意識。

一月已被傳染睇左私家而且好翻，興幸冇中到流感，決定食埋supplement 幫助提高下免疫力啦，
搭公共交通工具都會帶口罩，個人方面做好啲先囉

反而附近咳到肺癆咁嘅又用手掩下就算，我屌你

其實有病帶口罩，避免去人多既地方係咁撚難咩？巴士好似交響樂咁前面咳完後面咳。實有人話你咁撚驚咁撚矜貴，搭的搭uber囉，咁你同藍屍觀念同周街播毒既蝗撚有咩分別未病好去公眾地方咪帶個罩囉好難咩？係個人公德心，衛生意識既問題。

深信70 80 90後等既人都經歷過沙士，都表示擔心今次武漢肺炎，怕政府又會隱瞞病情。
咁自問有幾多人有帶口罩？沙士個陣仲細，記得入學校門口都有消毒地氈，老師見你咳已經勁快遞個口罩比你。當初大家既衛生意識去咗邊？個陣常提及既酒精搓手液、消毒濕紙巾、勤洗手等等，

仲有啲居然話睇左醫生，但啲藥好眼瞓冇點食。
做人可唔可以唔好咁自私，你唔食你仆街你辛苦姐，影響埋其他人好咩？

實有兒登仔會話，上述行為香港不嬲有人咁嫁啦。
下？呢啲野應該習以為常，去慣咩？
當初沙士個陣又做到足咁撚緊張？

所以我先希望大家提高返衛生意識，就過年，相信大家都唔想病住過

如果你到呢刻都係有病反而係到無罩鳩鳩遊，咁你去下武漢一轉啦仆街，香港唔啱你生存啊

自己保障自己，洗撚等垃圾政府

祝大家身體健康

我要攬炒

扭 攬抄都死晒啲廢老先 自己都係帶返個口罩

推

國安又扮失蹤會員「知更鳥」想洗底，
知更鳥本人於 10.12 上香園圍探險，
上山途中聲稱俾狗逗，離奇神秘消失，
承諾講述香園圍狀況，卻又突然刪文。
五日後上水態度反常，疑為國安控制。

【失蹤會員檔案】LorraineC 資料整合

睇嚟要搞和你咳